點解我條命咁苦？

究竟點解？我做錯咩？點解我deserve咁樣

我都想知

下世小心D揀

點解樣樣野都逆我意?

俾我奶下睇下係咪真係苦